火箭總冠軍預早慶祝區

垃圾勇俾基石, cp3 屌打, cp3 首奪總冠軍

睇好龍仔

擁有nba 第一中峰capela, 第一控衛cp3 , 最佳第六人eric gordon, ryan Anderson, 瘋狂得分手Gerald green, 仲有最強軍師mda, 冠軍捨箭其誰

火箭都燈
死湧狗仲未拎夠咩

今年真係必勝wo 火箭, 最強之矛

東岸邊個最勁

東岸唔知, 但lebron 比較勁

咁姐係騎入決賽?

咪撚燈啦屌 輸撚左搵你出氣

唔係燈, 係事實

我美帝學校lab D人係度畫NCAA大學籃球聯賽個bracket
估邊隊晉級
得我一個拒絕
我話NCAA係業餘
唔值得我晒時間去畫
我只會睇NBAFinals

祝湧全體健康 curry早日康復

又一隻湧狗

哈登一定拎常規賽mvp

好驚第一圈打雀屎

等睇西波龍
又要埋怨自己隊無LBJ

2015, 2017其實2次都應該係佢
今次仲唔俾佢。。。會唔會激到佢哮喘

round 2 都過唔到就好笑啦

Harden